一人一句 作個故仔

從前有個地方叫香港

接招

香港個話事人叫雜總

雜總決定喺香港實行資本主義制度，落實普選

但係港豬嫌投票太麻煩，都係唔愛

一切一切都係虛假嘅皮囊，其實真正目的只係想透過香港呢個城市得天獨厚嘅條件去搵錢，洗黑錢。但一班香港嘅社會精英意識到呢個問題，策劃緊一場驚天動地反抗計劃。

要策劃呢個計劃需要五位成員，首先第一位係⋯

陳百祥aka叻哥，係公仔箱入面演盡醜角，受千夫所指，但其實真正身份係卧底